公司叫我設計個廣告都on99

又話要傳統，又話要劉華，搞尻我咩

係男人就頂硬上

人善天不欺簡單一個道理怎麼不看透

劉華仲唔夠傳統咩
填海造地仲唔係香港傳統?

劉華已經夠曬傳統
又唔係要你搵游學9

禾問刀斯中過忍